點睇仲有好多人叫「古中國」？

中國就中國，支那就支那，咩叫「古中國」？講緊孫中山時期嘅「中華民國」？

應該點叫

支那，最客觀嘅geographical叫法